路透社：中國內部報告示警北京 須面對天安門式全球反撲

路透社今天(4日)引述熟悉中國內部一份報告的知情人士獨家報導，指這份報告警告北京當局，因為俗稱武漢肺炎的2019年冠狀病毒疾病(COVID-19)演變為全球大流行後，受到來自全球不斷升高的敵視，可能使中國與美國的對抗關係更加惡化。

路透社引述消息人士報導，這份由中國國安局呈給包括中國國家主席習近平在內的北京高層領導，指稱目前因武漢肺炎疫情而衍生的全球反中情緒，達到1989年天安門血腥鎮壓事件以來的最高水平。

路透社報導，報告指疫情演變為全球大流行後，北京正面對一波由美國主導的全球反中情緒，提醒北京當局必須為美中兩國爆發武裝衝突的最壞情況預做準備。

路透社報導，這份報告由是中國國安局旗下的智囊團─中國現代國際關係研究院(CICIR)起草撰文。

路透社並未見到這份報告，但引述直接看過的消息人士轉述內容。

路透社詢問中國外交部發言人辦公室有關這份報告的訊息，獲得的答覆是：「我並沒有相關訊息。」

路透社並且報導，中國國安局未有公開的聯繫方式，無法取得評論。

至於中國現代國際關係研究院也未回覆路透社的詢問，這所研究院在1980年之前為國安局內部機構，名稱為中國現代國際關係研究所，為中國政府在外交和安全政策方面提供建言。

又贏

可以搞個武漢肺炎主題公園，吸引全球示威者

89年有香港用轉口，20年香港變大灣區wo

白事當紅事做
西人亡我之心不死
中國人又可以團結起來了

雖遠必誅

睇下新聞都知啦
使撚你個濕鳩部門研究咩

係中國杯葛全球

幾時對萬國宣戰

報告總結：
請增加國安經費

起碼韓戰式

64俾中國走得甩，今日都定唔可以

用海外共諜 美女黨員 利益收買班奶共鬼佬 加fake news 戰 海外奶共華人 又被統戰得7788

根據今朝戰狼表現 就算鬼佬一開始只係打算打下嘴炮 都會激到變真心反中

如果中國有朝一日變了顏色，變成一個超級大國，也在世界上稱王稱霸，到處欺負人家，侵略人家，剝削人家，那麼世界人民就應當給中國戴上一頂「社會帝國主義」的帽子，就應當揭露它，反對它，並且同中國人民一道打倒它。
——鄧小平，1974

美國要打就快
趁佢羽翼未成

用快速
小地域既局部戰爭
掃柒打擊共產既管治威信

Otherwise 十幾年後無咁易做成

中共就係等緊咁既機會，武統全球的計劃可以正式展開！到時候普通話、中國虛擬貨幣、食野味、周街呵屎等等會全球統一化！咱們等著瞧吧！

向全球宣戰咪得

打未呀
死撚晒佢一了百了

明明係中国圍堵全世界，我個藍絲老竇睇啲飛機片已經講緊係後美國時代

而家仲衰過8964過陣啊, 個陣西方知你做錯事, 但係睇到你潛力! 雖然未發展都肯比機會你改, 投資落你到, 等你變好!! 過左廿鳩幾年, 成個中國都係行緊佢套四大發明-偷,呃,拐,騙!! 仲要串串貢, 全世界D字頭都攪正你, 中共死撚緊啦!!

鎮壓全世界

哩D未厲害囉
先進城市都可以發展到變番落後城市

加速主義

路透社

誰敵視我我就叫香港警察殺害他

冇錯，贏國又贏，一點都不能輸

全球聯軍
集結號已響起！

預埋我地香港玩

全球反中情緒？
已經唔係反中咁簡單

簡直係全球滅中情緒高漲

而家嗰幾個常委同埋嗰幾廿個政治局委員講乜嘢，winnie-the-pooh都唔會理

佢有冇去撐喜茶？

咁醒嘅 唔似支那賤種思維喎
不過我諗刁大都係一意孤行架啦

戰狼出撃

其實算開咗戰 支那用生化武器

on9 天安門式？即係停一年之後繼續貿易

上下twitter連登都知啦屌

幾好睇
見巴打成日宣傳

佢地睇唔到外國新聞

中共連慈禧太后做過嘅嘢都做唔到
渣ga

向50個國家宣戰先啦

多謝手足支持。

全球反支

北京正面對一波由美國主導的全球反中情緒
On9 周尻圍屈人病毒源頭 又搶物資 瞞報
洗撚有人主導

幼女戰術
十一哥就是成功例子

Fool me once, shame on you.
Fool me twice, shame on me.

路透社點解成日都有依類消息咁犀利

打啦 大把人跟隊 驚閪

打未

繼續戰螂外交

1989 點夠今時今日勁爆

即係一班左膠收場

国安: 正呀抄下啲網上評論又有得貪

口交部出戰，令到支那狗全部都向外引戰
又可以轉移視線，支那又贏

當年64, 老布殊好快已對中國傳話大方向不變
同埋當年都係睇直播，睇班生番殺自己人

今次攪到人地死人封城

唔明

呢個真
可能仲覺得係國家機密

魔鬼美女黨員陰道收買收編控制 班鬼
佢哋覺得好光榮 可以用陰道為黨效忠
不過
讓領導先用

當年香港有份向國際求情，今鋪香港要送佢一程

係打就快啦
次次都俾支那過骨

支那人準備食草啦

收賣左膠啦
超easy

求幫推，一齊打低中共

（行動Post)街頭、國際、議會外的第四戰線正式成立

一係 左膠知識份子 以為自己好叻
一係商人 少少錢 就收買到
或者一件美女黨員就可以收編成功
中共黨員工廠大把美女 又鐘意東方美女

當年有賣港派民主回歸救中國，今日唔會有

駁唔到中國人永遠都係世界上最後一個知道自己國家負面新聞既

推

應增加卡拉ok安撫國人

商人蠱惑呀
識買兩邊
左膠低能易控制

全球反中情緒，達到1989年天安門血腥鎮壓事件以來的最高水平。

繼續戰狼外交

維尼字都唔識多隻 一日無人搵支槍指住佢
佢都唔識驚

收到，咁我地就繼續幫佢撥火

白左浪漫主義 以為中國女人 有五千年文化 溫柔 無機心
台灣女人就可能係 民國條線發展落去
中共國女人 個個都有黨性

出得國全部都係黨員/高幹子女 有政治任務任務要做 極邪惡

支持中共
加速

快d打，唔打正契弟。

手誤負評🙇‍♀️

改返啱

路透社報大陸野會有幾準先

應該係面臨柏林式全球反撲. 習總係地堡連埋彭麻麻一齊吞槍自盡.

後美國時代都仲係美國時代，中国影都見唔到

呢方面共產黨真係好有經驗，東北同上海有板你睇

64死嘅只係中國人，今次死嘅唔單止支那人，仲有死咗好多外國人

先發制人啦
即刻派軍隊統一台灣
之後侵日
跟住將夏威夷變做殖民地
直倒美國
仲等，今晚就上演珍珠港啦

如果站在共黨立場，真係都未撚驚過，慌佢哋真係會開拖咩，內部又冇人作到反，最多咪鎖國

補翻英文路透link

手動正評

I see i see thx

Push

仲有5年前講既前海呢 個勢講到取代香港咁濟

幫手撥

赤城，加賀，蒼龍，飛龍，瑞鶴，翔鶴
日本仔當年有6架航空母艦直接，間接參與行動，仲有戰艦同巡洋艦
所以日本仔正垃圾，6架航空母艦都登陸唔到美國西岸
咱們一架遼寧號，登陸埋美國東岸呀!

都無64
即係無事

小心陣間有泛民網軍組隊圍剿

要送佢一程好簡單
17區非建制陣營控制既區議會，除咗買口罩就無做過啲乜野，亦都做唔到啲乜野，因為連儂牆連傾都唔傾得
其實佢地出一份聯合聲明，同時聯署去信美英澳紐加歐盟
就中共曲解基本法22條，以及黎緊想立既23條
以接近6成民意作基礎，邀請西方文明國家介入香港事務，並代香港追討武漢肺炎既人命同經濟損失，淨係咁樣簡單表態已經差好遠

真係冇人反咩? 個龍頭攪到班叔父冇數收, 自己D場又比其他字頭攪!! 班細既又冇飯開出街又比其他字頭打!! 龍頭又唔睇佢!!

手足

智囊？

當年係點走得甩

「國足喜奪世界盃」
屌連支那畜自己都唔信啦

Push.

咁姐係唔怕啦 8964之後所謂各個大國都無開支那戰

溫膠寶一手好棋由當年高登仔大叫我係中國人
到依家棋聖習維尼接手玩撚到爛

我地國家有14億人，真係打上尼，我都唔怕你。

出解放軍

習包子做人都唔識圓滑

當年民主回歸既唔止泛民，仲有好多香港人
所以當年嘅「業」，加上08中國奧運嘅大中華膠，今日就要負起還債。

咁就要睇我哋嘅造化

正評唔係手動唔通自動
用埋曬啲大陸term

希望如你所願

全世界今次仲忍 ? 8964 , 新疆西藏香港台灣問題 , 滲透全世界 , 做咁多仆街野仲放生中共真係自取滅亡

P牌正評唔到btw如果有咩terms可以代替手動？